仲唔入黎朝拜燒山？！

我們在香港的燈神，

願人都尊燒山的名為燈；

願燒山的國降臨；

願燒山的旨意行在地上，

如同行在最新燒析。

我們日用的人網幣，

求燒山今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕得罪燒山的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離港共。

因為國度、權柄、榮耀、

全是燒山的，直到永遠。膠們。

燒山好嘢！多謝燒山！

蕭能夠，蕭能夠，我知牠能夠，
我知燒山能帶領我燈過一切。（x2）

牠燈了德國首相，使IS到處走，
牠使當撈侵即當選，希拉利爬住走

燒豬教

唔係運氣！係實力！